屋企廢老死都唔戴罩圍爐區

出街甚少戴罩，就算戴都係為左上車唔想俾人眼望望

有無人屋企都係咁，慘到仆街。

我淨係想件廢老快撚啲死